每次睇城市論壇，見到啲廢佬好激動咁講野講到走哂音就好想笑

龍心

都果頭近，仲守護啲咩？